路面交通暢通

港鐵已經陸續出事
餘下市民應該注意路面交通

紅隧暢通

乜事都冇

唔去去哂路面 地鐵點都唔可以比佢開返

巴士開始塞